澳洲記者出左條片講香港示威同警暴，快D 入嚟支持

依加先得嗰三萬幾個 view 四千嗰 like
快d入去睇左佢

push

入去睇同埋捐錢丫

推

Ok

澳洲撚狗王， 之前撚到啲小粉紅

佢嚟左香港都有撚d pro Beijing 嘅人

人地已經出到聲話係班狗撩交打

班狗唔發作就好和平

拍得好呀

又係佢

真係幾正

猛力一推